議籍可以被DQ 學位都可以！

港共政府以言入罪已成慣例

未畢業嘅踢你出校
畢咗業嘅DQ你張cert